曾俊華逼害葉劉

成日落區唔搵保鏢警察保護

呢d show

其實好過唔做同做得難睇ge

佢識功夫嘛

黃子華係咪會支持佢終身做特首？

有冇年輕人叫品客仆街？

好過話要推23條同話去雨革係跟風
成日都話，你扮都扮企係市民嗰面啦
所以無可否認689做競選係幾好，但同時佢一樣暴露咗自己紅底，本身紅底就冇討論價值